想問邊到有好食上海菜

菜飯 肉排 小籠包

上海婆婆

連鎖 不了

士瓜灣

上海美華菜館

上海美華菜館？

手拉麵 新蒲崗

紅磡

手拉麵

上海總會
仲好食過喺上海食

一品香

陸家嘴

一般人入得？

個燒餅次次都 side order 一份攞返屋企食

好多年前食過一次

南北美食館

滄浪亭

名？

三六九

都係舊鋪黎

1. 滿堂樂
座位唔多，通常買番屋企食。
鍾意食佢既雲吞麵，炸豬扒同雞翼，雲吞麵湯底應該冇落味精之類既嘢，飲落去好清，雲吞大大粒，豬扒炸得好脆。
不過我fd就鍾意酸辣麵。

2. 上海飽餃店
對於鍾意食飽餃類食物既我，呢間鋪咩嘢都好食蔥油餅都好正。不過聽屋企人講佢十幾年前既嘢好食好多。

3. 上海真真豆漿大王
由細到大都好出名，幾十年前就已經有好多明星幫襯。
我最鍾意食佢既粢飯鹹豆漿，粢飯足料，鹹豆漿一試難忘，不過好似裝修之後個鹹豆漿就冇咁好飲，同埋價格貴左，果然物是人非。

唔該哂
搵日會試

滬江

大角嘴上海飽餃店
夜上海